.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "лютого 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [параметри] [шлях_до_книги] [назва_файла_у_книзі...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Запустити засіб редагування книг calibre. Додатково можна вказати назви
файлів у книзі, які слід автоматично відкрити для редагування.
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBebook\-edit\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Від’єднати від контрольного термінала, якщо такий був (лише Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
